想食單人邊爐 但唔想去吉野同大家樂 有咩推薦

獨撚想自己打邊爐
到底單人邊爐係咪比吉邊同大家樂壟斷哂

大快活

加藤屋

牛摩

試過，垃撚圾

今期幾正，一定好食過扑野家大家樂

大快活啲餐具污糟到好似冇洗過咁喎！

我明 十次有七次都好油

但係野食真係得
好食過大家樂多多聲

我自己帶紙巾抹+拎熱水洗過
立即覺得完美

一鍋堂
牛涮鍋
旺角波鞋街有間專做一人邊爐，唔知執咗未

薩莉亞都係

佢係鍋物，唔係打邊爐喎

想懲罰黃店可以去ig: goodwest_standwithhk
有埋食評 分區餐廳 每日更新

我樓下嗰間餐具會浸住杯水送過嚟

講污糟冇一間可以污糟得過薩莉亞

執左成年

牛涮鍋
有啲店有單人

約埋啲手足一齊食啦，單人咁慘

原本有邊爐 但唔知點解10月開始暫停唔出